女性乳房圖竟嚇倒無數網民

乳腺管？這是什麼？為什麼是這個樣子？這東西真的在我體內嗎？我再不想要乳房了。

以上都是人類乳腺管照片在網上瘋傳後，用戶在社交媒體上的反應。

在女性的乳房中，有製造人奶的乳腺組織被分割成15-20片葉。而圖中的小導管，負責將人奶從乳腺組織送往乳頭。

也許這個事實並不廣為人知，令許多網民看到女性肌肉圖後覺得難以接受。

source: )&at_campaign=64&at_medium=custom7&at_custom2=facebook_page&at_custom1=%5Bpost+type%5D

bam

好想玩大奶奶

你咁講 人去左層皮 塊面更恐怖啦

咁都bam

好靚

諗起以前新線上遊戲地帶有個game可以剝皮